正妹24年沒來過月經！醫師揭「超驚人真相」…閨蜜傻眼

生理期帶來的不適感困擾著許多女性，但卻有一名24歲身材高挑的女子告訴婦產科醫師「月經從來沒有來過」，雖然她在16歲曾經就醫，但當時醫師認為可以再觀察，後來女子也逐漸淡忘此事，享受沒有月經的生活，直到交了男朋友之後感到不安心再次就醫，豈料醫師驗了染色體後發現驚人的事實。

婦產科醫師陳保仁在節目《醫師好辣》分享，曾經遇過一名24歲身高近170公分的豐滿正妹來就診，她走進診間就說「月經從來沒有來過」，雖然16歲時就曾在學校老師的建議之下前往就醫，但當時醫師判斷是原發性沒有月經，認為「再觀察一下」，後來忙於唸書也逐漸淡忘，一直到踏入職場都還享受著沒有月經的自在生活。

直到交了男朋友之後，她才驚覺「月經怎麼都沒來？」因為不太放心，所以再度就醫。陳保仁透過超音波檢查，發現她「真的沒有子宮」，一般私密處長度是8公分到10公分，但她卻只有2公分左右。陳保仁猜測她可能是陰陽人的其中一種「男性荷爾蒙不敏感症」，意指胚胎是個男生，必須接受男性荷爾蒙刺激分化，推測她在母體內時因沒有接受體，所以最後完全發育成女生。 陳保仁一驗染色體，發現女子真的是男性染色體，但因為接受不到男性賀爾蒙刺激，所以她比一般女性還更有女人味。陳保仁也透露，當時女子帶著閨蜜一起
來看報告，「我就說妳報告出來很特別，我可以在這邊告訴妳嗎？她說沒有關係，我就傻傻，我就說妳染色體出來『妳是個男生』」，當時氣氛瞬間凝結，陳保仁立刻告知後續治療，閨蜜的表情才從驚訝轉為高興。

圖 or mum

咁係咪代表一個人中意男定女係一種後天的理性取態？
因為覺得自己係女人所以中意男人

You竟然是個boy?

個老友即刻變老公

Doctor House有一集就係咁，冇睪丸素反而令個男人比任何女人更女人

2cm 條仔

有周周男人，冇周周女人，會唔會簡單d

睇清楚內文

個女人(?)係接收唔到男性賀爾蒙，我認為理論上係女人

咁恐怖

子宮≠ 陰道

無限中出

先天變性

超級隱藏版，估你唔到

有西都係女boy

得2cm深，
點放入去

唔撚比佢係gay？

you竟然是個boy

「在母體內時因沒有接受體，所以最後完全發育成女生」

人類胚胎 default 係發育成女性？

圖呢

得我盡量用常理去推測啫

樓主老母張床要人

古代版頂住先

最尾個句好似有D 弦外之音

佢帶住"閨蜜"(應該係女友)去睇醫生
個閨蜜聽到消息好開心

即係主角中意女人
但閨蜜中意主角(表面係靚女，染色體來講係男人)

你可以話主角可能因為染色體層面上係男人，所以中意女人

問題係，個閨蜜究竟中意佢靚女？定想佢係仔？

Default嘅話好似係男性

後續治療係點
食藥？
子宮呢？

2cm真係幾大獲

一路好走

咁佢應該好平？

冇子宮頸同埋私處2cm喎

走你老母咩藝術品都唔識分

睇錯咗，自膠

拉 甴近平

閨蜜的表情才從驚訝轉為高興。

閨佢老母

Link?

同意

應該以佢本人意願&對自己嘅性別認同為依歸

佢想繼續做返女嘅話應該唔洗做啲咩
接受自己不育 + 有男染色體 + 睇佢想唔想打返hormone + 睇下法律有冇野要跟

做 castrato (去勢男高音)

閹伶，也叫去勢男高音、閹人歌手等，是16世紀至18世紀期間在歐洲的一種獨特的藝人。他們是一些在童年時接受閹割手術的男性歌手，去勢的目的是為了保持童聲。在16世紀的歐洲，由於婦女被禁止在教堂唱詩班和舞臺上演唱，於是由男性替代女性唱某些音域的歌曲。這些歌劇演唱者和教堂唱詩班的男性歌手為了不受青春期變聲影響，使自己的嗓音永遠保持清冽，而在青春期到來之前施行閹割手術。這類閹割過的歌手在整個17、18世紀非常盛行。在歌劇的發源地意大利，每年都有超過5000個男性歌者加入這一行列。閹伶的音域寬廣、靈活、有力，其獨特音色與高度歌唱技巧相結合，能演唱極困難的聲樂段落，大受當時觀眾歡迎。這些閹伶即使進入中年，仍可保持如女性般甜美、高亢的聲音。18世紀之後，閹伶逐漸消失。世界上最後一個閹伶歌手亞歷山德羅·莫雷斯基於1922年去世，他亦是唯一一位被錄音的的閹伶。

呢句真係耐人尋味

即係屌得

想睇相 睇下幾有女人妹

圖呢仆街

You竟然是個boy?!

不推文回覆

You竟然是個boy

閨蜜係男定女，驚：原來我在hehe，喜：唔駛呃佢食藥

但2cm，佢男朋友過人之處真係估唔到

傻你老母眼
Facebook啲content farm咁

染色體係男但係morphology 係囡
激素治療啦 其實同女人冇咩分別

拉

男的也好，不會懷孕

陰道整形掛

冇鳩既男人

請善用不推文回覆

肧胎好似本身係女人 ?

超緊陰道

Lai

不會懷孕

我睇左啲咩

發現女子真的是男性染色體，但因為接受不到男性賀爾蒙刺激，所以她比一般女性還更有女人味。

即係男 但J短
不過又更有女人味 身材正?

即係男染色體原本係比女染色體大波

男性同女性中間…係光譜
痴撚線世界

啱你條jer仔size

推

請善用不推文回覆

仆你個街, 你班同性戀歧視我
冇，Apache Helicopter嘅？

I sexually identify myself as an Apache Helicopter

今鋪真係冇鳩絲打喇

好似係
Walking abortion

in 自由民主尊重個別差異追求愛與和平普世價值 we trust

okok 你開心咪得 respect

Bam一路好走

咁普通女人會接男性賀爾蒙
咁係咪平時一般嘅女人都理論上係男人🙄

睇清楚內文 佢係男性染色體
理論上係男人 但係佢冇男性賀爾蒙黎發育做男人
I.e.每個人最初都係中性身體(冇J所以似女性) 後天(母體內)變做男性身體

係attack

冇hormone所以冇J

House M.D.有一集係講呢樣嘢

Default係中性（似女性）
後來發育條j出黎呀

正妹邊到正？

其實班TB扮男人，應該算係異性戀嚟，只係性別認同障礙

咁依家主角要喺閨蜜同男友之間揀喎
定係會3人行必有我師焉

性取向我無意見
性別一係男一係女，一係身體有病

有咩光譜可言

利申，你咁勇去變性我respect亦接受

咁都係男變女, 或者女變男姐

閨密解女友
你都幾好嘢

閨密係best friend喎

好耐無見過依類留言

咁一個人狂飲豆漿,性格會唔會似女人?

春袋埋口縫位原本係陰道口，唔知咩節目睇過

可以點樣後續治療生返個西出黎？

算啦
一討論呢d就有類人會失智

垃圾標題

原來係絲兄

閨蜜的表情才從驚訝轉為高興。

前文後理

閨蜜似鐘意個事主

閨蜜後事表示高興，原來自己不是les

但事主男友變左基

成件事都幾神奇

如果真係咁解 寫呢篇野個人都幾有問題

不過台灣記者係咁

係因為佢只係接收到女性hormones 先覺得自己係女人

台記不嬲好跳脫

套都唔洗戴

我依家係畀人歧視呀, 冇人開心呀呢度
唔該尊重我地權益, 幫我聯絡活動文宣組
加返架直升機入去好冇
Say No To Internalized Oppression

真
你地有乜性取向關人乜事
你地開心就得

但可唔可以唔好老吹d乜理論出黎

點睇出世就係第三性（人妖）/ 依單case

愛扮女人喜歡男性 跨性別港男：渴望被保護疼愛

順便回下帶

我覺得無咩所謂
正妹喎

係
女性性器官係無進一步發展既JJ
有Y染色體的話
陰核果部份會發展為男性既龜頭

人體好神奇

唔怪得 男轉女個手術做法好似好合理咁

成條覆返入去

都冇歧視你 依家有人針對你嚟屌咩？
依家性小眾有冇鬧你sexually identify自己係直升機係錯係罪然後用石頭掟死你咩？

你想嘅話就要為自己發聲爭取

突發！由於科大小朋友離開左，本post請用不推文模式，集中推行動post

算啦你, 成日開埋D 膠po

你貼撚夠呢啲垃圾野未

3P

圖呢！！！！！

我正式宣布 以後叫多句

你閱讀理解0分？

台灣人都係咁 弱智
不過弱智都可以支持香港既

係。好多動物都係default female

但無水出應該都知唔係女啦

0分既人話人0分

男人都會出水

點出

根據中學讀嘅bio
女人果粒所謂陰蒂其實係男人未進化嘅賓周
你當如果佢冇男人嘅賀爾蒙激活佢就唔會有30cm
反之亦然
比較想知佢係咪平胸

咁佢即係XX定XY

屌回想起bb變男過程既片

瘋狂中出啦

拉
唔出街都唔好推埋d無謂野

仆你個街你條友懶到

閨蜜的表情才從驚訝轉為高興？

(請承認自己的無能) 幫全香港被罷工的事前準備細節及討論

閏蜜
＞

我要擴闊我天空,暢遊星空

條女話性生活還可以
個醫生心諗唔好意思問佢男朋友長度

垃圾post
拉

點知一直拮錯窿

真係互含都不是gay

屎眼

=有病

XY 染色體仲唔係男人

2cm

依單case黎講，個人認為 佢係男人 (染色體), 而因為佢有病而令佢有女人身體。

你話佢係女人，我覺得可討論，但何來其他野

男人呀

我就說妳染色體出來『妳是個男生』」，當時氣氛瞬間凝結

即係有塊西
但入面無子宮？
咪可以無限中出

唔同意，生唔到仔點會係女人 正所謂啊媽係女人

希望你係曲，如果唔係我會狠狠地恥笑你

你得2cm先拮到入去

咪再推呢個post

基因係男
但身體成長為女

其實有好多例子覺得自己係男既，變埋性，但都係中意男。性別認同同性向係兩回事。

正妹外表咪咪玩菊花囉

現今就算唔係先天雙性人，
都總會有人會藉手術、食藥令自己變成有雙性特徵嘅人（刻意將自己變成所謂嘅人妖）
咁依啲人就已經唔係under性別二元男女分法嘅概念之中

有興趣可以睇下維基嘅雙性人：

其實都要睇你喺討論性別上嘅時候會唔會考慮埋
社會/精神層面上嘅Gender，兩性喺社會上扮演嘅角色、定型，甚或乎每個個體本身嘅經歷etc.....（就好似依單case咁）

定係只認定生物層面上嘅Sex作為判斷性別嘅準則

不育、結紮同停咗經嘅老母唔係女人

佢男朋友正短撚

唔比
我覺得性取向唔係一個生理反應
而係心理上嘅反應

佢係因為自己self concept係女而中意男,所以唔係gay
如果佢self concept係男,咁咪係gay

明明細個讀書有話過 女性性徵係要有男性hormone先做到

link？

可能出面滑下都噴水，都未完全埋頭苦幹都叫到拆天

呢D可能係極品

死gay 佬又想係度justify 自己
人地連男性荷爾蒙都冇呀
擘大個屎眼睇清楚啦

唔係，起碼the case of David Reimer唔係。呢個case好出名，因為佢細個做割包皮手術燒壞左下體，於是佢父母搵左個當時寫左一篇論文話性別認同係可以由nurture取決於nature既博士幫手，佢之後索性幫David 變性黎證明自己既論點係啱，所以佢係born as male but raised as girl，但係當佢女仔咁培育既過程中佢一直都好抗拒。最後佢去到可以做變性手術既年紀既時候，佢老豆忍唔住同佢講左佢其實係男仔既真相之後，佢即刻開朗曬，之後仲娶左個老婆（真係女仔果種）。即使係咁最後佢都係選擇左自殺，而呢個後天nurturing 可以改變一個人既gender identity既理論亦宣告失敗

呢種症狀既病患者基本上皮膚超靚，同埋超女性化
仲係又瘦身材又好

男人？只係無子宮既女人咋
起碼呢件無照到有睪丸先啦
美國有好多根本有睪丸係入面都唔知

不敏感唔係話完全無

可唔可以畀個文宣出處我，我想爭取叫佢地加隻直升機落去，我覺得自己性別被忽視，麻煩你 - Feeling oppressed

18區開緊花
大家集中推前線post
非前線Post一律用不推回應

咁果D我會歸類做"有病" - 性名認同障礙/身體有問題(this case)

引用番之前有巴打話佢覺得自己係直升機，咁佢就係直升機？

同埋點解男人唔洗哺乳都有lin頭，因為男人既乳房無發育
腹肌份八舊係因為預左大肚果陣會俾個胎撐大個肚先要分成八組

男同女都同時會有兩性的horomes的。只是相對水平唔同。

2cm係長度 唔係直徑

膠
post 拉

拉呀 大家集中推時事 post 呀

接受體receptor
荷爾蒙ligand

你係咪要擘得更大呢個屎眼

你意思注射雌激素可以令佢成set生殖發育成正常女性
但佢過咗發育期喎

唔係話條女對雄性激素冇反應？

1個=代表？

連登style

邊隻

邊集？

咁唔知有無波?

屌呢套嘢真心經典

你噏乜春

我覺得係社會多啲

姐係「我係女性」呢種概念
其實係由童年時嘅性徵：冇jj
首先學習性別嘅定義：
呢個世界分咗男仔同女仔

同埋父母base on佢性徵嘅取態：
佢冇jj所以我幫佢改個女仔名

之後學習由女性呢個身份塑造出嘅信念同人格：
母親係女性我都係女性
佢鍾意煮飯咁我學佢煮飯

而其他人嘅取態繼續鞏固佢係女人嘅性別角色
形成性別偏好：顏色 玩具 煮飯仔/機械人

性別認同由三歲左右已經形成 之後好難再改變

如果三歲前冇人同佢講佢係女人
或者佢老母話佢係男人
性別認同形成唔到或者同性別指定唔同嘅時候
咁好容易會形成性別認同障礙（有啲係先天的）
一般都會成為我哋而家講嘅跨性別

樓上david reimer嘅case某程度只係印證咗性別認同同埋性傾向唔代表你嘅社會性別
但係生理學上好難prove到生理性別代表你嘅性別認同
或者咁講 而家未有資料100% prove到david reimer有冇燒jj嘅記憶
如果佢有燒jj嘅潛意識記憶
代表佢可能已經有男性嘅性別認同
成個實驗結果已經唔成立
同埋其實成個實驗都比較極端
佢7-8歲嗰陣曾經被逼同佢孖生細佬做性愛姿勢 姐係傳教士狗仔式嗰啲
童年唔知佢做緊乜咁佢緊係有啲厭惡
就算係孖生細佬都係不情願 咁都唔代表佢唔係男性

同埋有啲得意嘅地方係性別社會建構其實會隨時間改變
例如19世紀嗰陣
一般男性鍾意粉紅色嘅剛烈（男性氣質）
而女性就鍾意藍色嘅陰柔（女性氣質）
代表其實你鍾意嘅顏色只係因為社會學習

而家都有生物理論去解釋性別認同
姐係性荷爾蒙水平同性別認同嘅影響
不過研究唔多所以冇乜人支持

屌 睇錯條問題

性傾向同性別認同唔同概念嚟

你生理上係女人
你覺得自己係男人
變性後你都可以鍾意男人
大把跨性別人士係咁